# Wykresy
* Dla 5 różnych liczb wierzchołków: 100, 200, 300, 400, 500
* Dla % wypełnienia: 25%, 50%, 75%, 99%
* Po 100 losowych instancji

# Wykresy konkrety
## Typ 1
* Osobne dla każdej z 2 reprezentacji
* Linia = (Gęstość, typ), np (25, Kruskal), (75, Dijkstra)


# Djikstra
asdasndjaknwkdjnawkjdwajndkawnjknakwdnkawndjkaw
awdnjkawndjkanwdjka
wda awdnakwdnjakwdnjkawdnk

* Beka
* Fajna
* lista